Ik hoorde van het verschil van de seksen en de geboorte en de groei van kinderen, hoe de vader doted op de glimlach van het kind, en de levendige besparingsrondes van het oudere kind, hoe al het leven en de zorgen van de moeder werden ingepakt in de kostbare lading, hoe de geest van Jeugd uitgebreid en opgedane kennis van broer, zus, de diverse relaties die een mens in onderlinge banden.
